發現大陸網會起background DDOS 連登

我發現大陸網會起background DDOS 連登， 唔排除追劇網站都係咁，大家唔沒咩事就唔好上大陸網！

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

呢個要推

搞大佢

證實大陸ddos嘅話
侵侵多個理由制裁中共科技

push

先推上蘋果先

推
大家冇事就咪上大陸網喇

推啦

睇劇睇NETFLIX啦

哩啲就要大力推啦
隔離仲覆緊咩割唔割嗰啲人麻煩幫手推

推

推爆佢

推到上熱門

推呀

唔明
可唔可以解釋下

你要知道中國網民有幾多
加上仲有其他軍方級別DDOS

打開個網站， 後台就會不停攻擊連登， 如果唔識睇係完全唔會發現

推到上 twitter nyt 蘋果
文宣核彈嚟

Fact checked, 真係有
如果香港ip去拎

就會拎到段木馬code, 不會斷f5連登

wa diu 痴線

qihu = 奇虎 360
大陸 安全 公司嚟
應該係登入服務

推！！！

360

有冇得DDoS返佢地個網

中國國家級網絡攻擊鐵證嚟
推上蘋果
我要侵侵攞到呢個料

呢個攞到嘅話足夠制裁華為

In netflix we trust
家庭plan每人二十幾唔貴

Yes

推到中共收皮

127.0.0.1有冇用
或者有乜其他方法阻止

tui

國家級核彈
寫住 360 自動推送代碼

唔睇韓綜了屌

支那狗

電腦白痴，完全唔明，淨係幫推

要上去睇劇就用d軟件dl落嚟睇，好多網可以用google插件搵到條link down

如果down落嚟係m3u8呢啲檔可以用ffmpeg個software轉做mp4

有冇方法反擊？

推上國際

雖然唔知咩嚟但係幫推

上支那網睇片
同時背後自己不停F5 LIHKG

大家留證據！！！！！
send卑外國記者！！
country backed ddos 好大獲

PUSH

push，但係得幾個嘅話會比某D危機意識低嘅人當個別例子，有冇LIST之類

咁點知佢不停F5 連登？有無辦法check? 係咪iPhone 都會咁㗎? 我真係唔識,希望你唔好覺得我煩

Push

最好有辦法可以check到自己部機有冇俾人鬥僵屍機咁用

唔洗反擊 cloudflare 會頂哂

⋯大陸網站千祈唔好上

Desktop Chrome 嘅可以按F12
睇network/網絡個 Tab
見到類似#1 第二張圖咁

mobile嘅冇計

可以駁個電腦proxy黎check (e.g. Charles Proxy)
咁電話上網之前會經一經電腦個proxy
電腦就可以睇到電話個network log

iphone應該可以插usb用safari developer tools睇到network log
不過其實如果電腦版會DDOS既話電話上同一個網都好大機會一樣

唔用支那Apps
Mobile同Desktop都係

睇完一堆字我都唔明你講乜，我都係放棄算啦

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

簡單黎講都係指果d惡意網會暗中狂load連登，加重連登負荷

Lihkg block左cors request, 唔洗驚

其實呢d好易block
基本上間間做ddos既都識搞
係怕塞爆bandwidth姐
但CF咁多idc咁多線唔怕啦

cloudflare已經做緊，唔洗特登整

利申 同行

推！！

大家幫手推

華為,小米所有上網設備全部都係幫兇

之前聽其他巴打話 百度Analysis 都會

非IT人，之前係高登有人講過。

old news 啦

2015年3月26日至31日的對GitHub發起的旁觀者攻擊（英語：Man-on-the-side attack），被認為是大炮的第一次重要應用。

第三方研究者指出，此次攻擊採用了HTTP劫持，百度的JS腳本文件被中間人植入了攻擊GitHub的代碼，其功能是每隔2秒加載一次GreatFire或紐約時報中文網的帳號主頁。[9]百度已否認自身產品存在安全問題。[10]。這次攻擊導致GitHub在全球範圍內的訪問速度下降。[11]外界普遍相信這是中國政府所為，但中國政府予以否認。[12][13] 3月28日（UTC+8）起，GitHub在中國大陸十分不穩定，多數情況下無法訪問。[14]

邊send 邊斷線
連仔係堅，國家級ser主

死曬圖

你唔去咪得

up

支那唔係第一次用呢種手段
幾年已經試過

係國際級先啱

係咪所有browser block撚咗句script佢定點
定連仔已經有方法應付

加多句request ?

手足做野!

咩黎

Obfuscated Code

用browser狂refresh 整死對家server

洗唔洗開vpn

Deobfuscated

你唔會去大陛就唔洗

哇屌

借你部電腦手機嚟攻擊個伺服器

幫推

其實ddos就係超多人同時load連登
而有d網頁你一開就會瘋狂load連登

Lei song shan
Chen zhen peng

用電話有冇影響 佢都攻擊埋電話用戶？

連仔仲頂到真係好撚勁

推啊大家，要全世界都知

唔識，咁點搞？

其實就算正常使用都係會擋到流量?

開左個網頭就會DDOS, 電話電腦沒分別

如果用三叔機咪一齊比360利用緊打自己友?

係今日先開始？ 電話有咩解決方法

召集所有連登it狗

文宣做嘢

唔好上大陸網呀

忍下啦 睇陸劇重要定光復香港重要？？

唔好用android上d大陸網 加左料你都唔知
電腦就windows check瀏覽器有冇同你加不知名插件

用緊bilibili個app

係借咗資源比大陸用定其實都係自己被狂f5，上嗰陣加lihkg 落黑名單得唔得

用咁三叔

上楓林網睇8＝

del左佢啦
多一個人上就害死我地

楓林唔是大陸網黎㗎？

外國咁多人支那機

未必

唔好上大陸網

正體字應該係台灣

佢直接加咗個check 你係唔係bot
係入網頁嘅時候

擋咗大部分網頁嘅ddos

講係咁講 我自己本身冇乜上大陸網 但阻止唔到屋企人煲劇
有方法避免就最好
暫時用acrylic dns proxy過濾左啲相關domain

華，屌你。正呀為

係chrome 度黑名單咗lihkg有冇用？

推 唔好再貪小便宜啦

巴打有冇發現係邊d網站有呢段code?

me too

lee 個係360站長平台條js, 話係方便360個search engine去做SEO
大部分強國網站都會有lee 段 code

如果係大陸browser就好難講啦

明白
唔怪得

留主真心勁，自從it教育被特區矮化後,香港人研究網路技術變成小衆玩意

又有核彈

有冇人寫返篇英文blog post可以post上hacker news

pish

求連仔將大量大陸禁詞放喺背景反炸大陸GFW

好耐啦
係咪得我記得，支那router會inject script，每次上網就等於幫支共ddos。就算唔用支那router，佢啲廣告服務都會inject script落其他網站
自由世界網絡毒瘤嚟

唔好上支那網，同用支那廣告服務嘅公司

psuhh

風頭火勢係時候要做驗證Cache啦
同埋中國地區IP一早要Block撚左佢
而家睇係一直window location開連登
連登係時候要做好防御
DDOS得你都係第三第四層架啦
所有API都要做好防CC/IP請求次數都要做好管理
唔係CDN幾勁都擋唔到

仲有做埋X forward up check囉
做左好過冇做
有搵到一個IP係中國既既請求都reject埋佢
仲有想了解下有冇做開load balance

仲有做埋X forward ip check囉
做左好過冇做
有搵到一個IP係中國既既請求都reject埋佢
仲有想了解下有冇做開load balance

P

屌你老母搞到我地連登都冇得上

Layer 7 黎MOTS attack 靠js injection黎玩

detail可以睇返Github比百度搞個單 一模一樣

LM

睇左佢而家寫果個
佢只係行js不停window location開連登 咁撚弱智
做好cache驗證就得
但考慮將來 頭先上面果啲其實都要做好

MOTS 淨係block 地區冇用

Block地區係為左防止其他攻擊
防御係要慢慢做好

即係你上咗支那網，支那人開始入侵你ip，背後利用你嘅裝置幫助下攻擊香港ddos

睇落似係你地每用一次支那網 就會郁到個Script 個Script就會自動發請求出去比連登

希望有大佬再比Idea加強防御